[Gel頭] Gel頭新手，應該用邊隻髮泥開始練下？

髮質天生曲，沖完涼頭髮乾左之後，會曲
類似左邊呢位先生咁曲法

想Gel頭係咪用 髮泥 + 定型水？
髮型鹽水係咪唔岩用？
有咩岩畀新手買來用下？

佢曲？

係風筒

Gel頭黎講 吹頭先係最重要
吹得好亂鳩咁gel都型

無錯，無論你買幾靚嘅product 都好
都唔及一個靚嘅風筒吹出嚟咁好

lazulite/hairtecture

Gel唔同頭用唔同product wo清 你係咩髮型先？唔一定要用clay

Gabsby 啦

英泥

當初都好似巴打你咁咩都唔識
但我都係買左好多黎試
始終每個人嘅髮質唔同不能一概而論
如果巴打你喜歡乾爽嘅質感
我有盒quicksand用過幾次可以平d放比你試下呀

prestige clay/first hand clay

新手推薦用gatsby黑色六角形既髮泥 可以HOLD足一日 百佳惠康嗰啲應該有得買

吹頭係大學問

L字頭果款唔錯

咁咩風筒吹得好又平

邊間大學問比較好？

Gatsby 係地盤𢲡pat水泥都好過用gatsby既髮泥

巴打今次就無錯喇
gatsby狗也不屌

賣到咁平，就知唔係好嘢嚟喇

firsthand, odouds, reuzel, blumann
prestige, 求其一隻嘅clay都好過垃圾日本化學嘢

多謝大家意見

我想揀隻起手 求其practice下 做下trial and error
衰左都唔會太浪費金錢既

邊隻product係
(1) 不太痴笠笠
(2) 平
(3) 效果尚算OK
(4) 唔太難買到，可以容易買補充品

想入手一隻來做下實驗
樓下附近惠康得Gastby一大堆，同埋Faddy產品
遠D有屈臣氏，萬寧個D，未睇有乜

唔好買gastby 同faddy , 又臭又痴笠笠又gel唔起
好易gel到冇心機

求其去sasa買盒v&G 都好過佢地

Agger

易hold 加容易洗手
唔會好痴

Hair jam真係最撚衰嘅系列，完全唔知個用處係邊
又笠又唔hold，洗又難洗

講咁多都無用
你的樣子如何...

其實靚唔靚仔都應該要識gel 頭

屈臣氏，萬寧買到個D全部都係垃圾.
樓主連普通常識都冇, 買髮型用品更係去.....

你話得我好岩 真係新手上路 0知識
我會留意下

呢隻？

紅 ice

好耐冇聽過
個陣覺得隻蜜瓜味好正

如果純粹係想剿起小小&細盒
then?

擠出嚟己經濕濕地，勁易搓均

仲可以輕鬆摔到髮尖同髮根都有泥 仲要唔笠

Architex 07

新手可以試下紅ice
聽講幾年前好興 越出越差之後就少左人用
但係就平 屈臣氏都應該有
唔推薦 Faddy Gatsby

中階價位既有
Hans De Fuko - Quicksand
Morris Motley - Styling Balm

Quicksand 係乾身泥黎
頭髮睇落會無咁油 幾日無洗頭都唔怕

Morris Motley 價錢貴其他牌子成倍
但盒泥個容量就多人成倍
之前高登好多人吹奉用Morris Motley
夠力hold

Morris Motley 市面上綜合黎講最好嘅選擇 基本上咩髮型都用得

強烈推薦！solid rock! 乾爽 容易handle, 我都係天生曲髮，呢一隻可以做到layer 感

巴打如果睇你要求
Hans De Fuko - Quicksand就岩你啦
佢正價出面做緊大約150
我有盒用左幾次嘅姐
有時講邊個產品適合你唔夠
始終系要自己真系上左頭先知岩唔岩自己
因為每個人都唔同髮質
你有興趣嘅話留tg
平d比你又點話
至於你樓下個d gas b faddy就唔好買啦
個d產品十年前都唔會用佢

日本果隻MARO 好好用，可以gel 到成廚師帽咁高.

應該$70到

同埋記得睇天氣用gel

點解gel頭post愈黎愈多人講吹頭？ 吹頭只係d basic野

一開始用口水

因為好多人連基礎慨念都冇

Feddu 得支鹽水有用

因為連基礎做唔好會影響之後gel出黎嘅效果

連全宇宙最垃圾嘅紅 ice 都有人推介，真係人都 din.

如果頭髮厚同蓬鬆想gel貼服啲應該用咩好